電話9月到期 想轉台 要4.5G以上

單人PLAN 請出招

10GB 以上先岩